大家點食雞中翼？

我首先𡁻左頭同尾尾既軟骨
之後食幼骨個邊既肉
食乾淨就到粗個邊
應該係最佳食法啦掛

一啖吞咗佢

咬走頭尾軟骨先，然後食兩邊d肉，跟住咬走條細骨，食埋淨底d肉

食左頭尾嘅軟骨先，再抽兩條幼骨出嚟，最後掉左啲肉淨妹骨。

細個好鍾意食雞翼 依定睇到呢個post先醒起原來自己由細都用同一套食法
我會食左有返皮突出黎個邊先 跟住第第二邊 跟住食上邊（皮個邊）啲肉 最後另一邊啲肉 再慢慢食清佢 但從來唔會成隻放入口妹

連骨食埋

假設由一件雞翼正上方望
o<=====>o
食左上下兩邊啲肉
然後面頭塊皮同底下
然後中間就筷子挑黎食
唔咬軟骨 我覺得好核突

連骨食

食咗多皮個邊先，然後咬兩邊軟骨，最後乾乾淨淨咁食埋啲肉

食頂頭嘅肉先
然後起一條骨
再圍住剩返嗰條骨不停「損」
最後咬埋軟骨

撕開層皮
拆哂啲肉
再食條骨

淨係食肉
層皮撩翻岀嚟